今日香港政府會唔會聲東擊西

吹晒今晚元朗大戰，
但喺依家沙田警署落閘？